= 23 de noviembre, 2022

Voy a llenar mi diario en español desde hoy.

Hoy he jugado "PHASOMOPHBIA" con mis amigas por primera vez.
Fue divertido, pero difícil.
Quiero aprender a jugar, y preparo para próxima vez.

Escribo corto para evitar odiar escribir.